# Baño

[Espejo con estante, blanco, 19 5/8x23 5/8 “](https://www.ikea.com.do/es/pd/nysjon-espejo-con-estante-blanco-art-60470837)

BOLMEN Cepillo para inodoro/soporte blanco

SKOGSVIKEN Soporte para Papel Higiénico Negro

DOPPA Tapete para bañera gris claro

BOLMEN Taburete negro

LILLASJÖN Estante de pared con 5 ganchos 

DRAGAN Soporte para cepillo de dientes bambú

DRAGAN Dosificador de jabón bambú

LÄRBRO  Espejo 18 7/8 "x23 5/8"

[MUEBLE BAÑO AQUASPA EMV120BM MDF NEGRO LAVAMANO/ESPEJO 525X295X800 MM](https://innovacentro.com.do/muebles-bano/mueble-ba%C3%B1o-aquaspa-emv120bm-mdf-negro-lavamano-3-050815)

[INODORO COCO 6052/CB-6633K NEGRO CON TAPA UNA PIEZA](https://innovacentro.com.do/inodoros/inodoro-coco-6052-3-cb-6633k-negro-con-tapa-una-pi-048575)

ENHET Armario de pared con 2 puertas blanco/efecto de roble, 24x6 3/4x30"

BOLMEN Cepillo para inodoro/soporte negro


